memo紙會唔會被人拎黎炒呀？

個個買到就黎缺貨
到時被人炒到200蚊一疊仔

炒紙師

仲唔囤積？

最多咪用A4紙 加膠紙整
反正依家都加膠紙

淘寶好撚平十打好似都係10蚊

供應商唔識入貨？

書展好似都炒緊